美國眾議院內.

美國眾議院審議《香港人權與民主法案》
一致通過, 最後交參議院審議.